d鬼佬開波前使唔使拜四角？

好邪喎